原來<黑豹>呢套戲對美國黑人真係有極重大意義

d黑人個個都講到套黑豹對佢地既影響好深,個個都好感動咁
完全超越左一般娛樂片既功能
有無巴打可以解釋下點解套戲會社會意義咁西利

力架奇俠

黑蚊蚊睇條毛咩

點解佢地可以咁撚感動
唔撚明

Do you know da wae?

敢監獄風雲呢？

如果下次搵白人做白豹
d白人會唔會感動？我估應該wfc+恥笑多

好奇一問，點解巴打你睇唔起黑人既？

因為條腸大

邊有睇唔起
黑人同貓狗差唔多,都係順化左既野獸

現實比人恰完 係網上咪打激進言論發洩

狗與華人不得內進

nigga拎去試藥, 打籃波算啦
根本對人類毫無貢獻
死晒都唔抵可憐

咁多死nigga被Trigger了 番非洲醫愛滋啦

力架係夜晚拍戲

正如華人睇李小龍啲戲咁

想試下黑妹

屌

屌完醫性病都醫死你
又唔比你用套,隻腳鎖住你係都要你射入面,到時逼你養雜種nigga仔

個個力架講既野好廢下,淨係話好開心好感動,多謝你拍呢套劇,呢套劇有重大意義

原來講到尾就係畀力架打j用 ,話套戲代表到佢地自己 ,覺得自己係one of them

同畀小朋友打j,等佢地有希望,有自信

黑人會唔會成為美國既計時炸彈

到時去左人地國家比人笑Chinese pig唔好po上黎怨

以前打仗黑人係企喺前面子彈咋嘛

套野真心好睇
可能香港人唔係好明佢想表達d咩先覺得佢普通
但只睇打鬥，服裝同鏡頭運用都超晒班
非打手
黑豹有佢既意義

利申 已睇

班華人被人逼恰得多
依家日日幻想自己係李小龍, 笑死, 豬黎渣你地

係囉
個個牛高馬大咁但思想仲好小學雞咁,咁就話感動

連登黃皮豬以為自己高等人種

同中國人點解咁鍾意睇包青天呀武俠小說一樣
因為現實冇公義所以係小說入面打飛機

睇到真係笑死高嘉索人種

五十步笑百步

你估班力架恰得人少咩

喺鬼佬眼中東亞人比黑人印度人仲低等

咁西方白人心底裏面一定係睇唔起黃種人多過黑人

我諗係第一套戲黑人同白人調轉左角色？

死黑鬼又被trigger了

第一套大部份演員都係力架但收得ge 片？

想問下黃種人平均智商高d定死nigger平均智商高d?
你地對我地黎講根本係智障一樣既存在

白種平均智商都低
nigger就真係弱智

即係巴打覺得黃種人先係地球最優越人種？

地球最優越人種係jew

根本應該掉個核彈落非洲
女既就捉去做性奴

入面個架空世界想表達如果唔係歷史因素
黑鬼都可以係有錢同高科技

做得黑鬼或多或少都會有啲自卑
套戲正正係hit中黑鬼想吐氣揚眉嘅心態
同李小龍好打過鬼佬，受到華人界大中華主義熱烈推崇一樣原理

我就諗緊佢哋憑乜撚嘢睇唔起人

參考吓建黨偉業對班大陸人有咩意義咪知
都係打飛機

個細路第一下都唔知係黑豹真人
等咗一陣先 ->

你係咪on9? 根本全世界都睇唔起黑人

李小龍都成四十幾年前
西方社會比華人進步咁多,但估唔到到左今時今日呢d野仲咁work

雖然我都估到你現實都係成碌撚禁.. 但禁樣講野真係好衰呀 膚色都唔係禁重要姐...

就好似當年財爺人人派6000一樣咁感動

係咪同全世界都睇唔起黃種人類似？

好誇張 成班nigger睇完戲跳哂舞

喺美國黃種人咪仲差過黑人

其實係睇唔起支那人,黃種人=支那人

歐美對日本人好好

無argument就想像人地現實同你一樣咁悲慘,典型黑鬼心理

套戲最搞笑係過wakanda 有咩咩金屬就令到班黑鬼有高度文明仲要比西方更先進
現實就算比幾高科技嘅野比非洲人用你都當草啦，無人教識條撚
吹到咁撚大

we wuz kangz !! shieeeeet

即係李小龍邊中國人心目中既形容

等於華人睇葉問

你係咪黃色既野獸

收聲，nigger

烏干達都勁過美國

點解葉問打唔贏泰臣

同華人 華夏武術同理

現實 = 幾個世紀前已經比歐洲探險家發現到呢種金屬 比人捉晒做奴隸去幫白人商家採金

就算真係比班生番有科技咪又係殺自己人

重點只係令人打飛機中國武術係打得

個post幾好笑,亞洲人走去歧視黑人

明明東亞人先係最地底泥,人地黑人/拉丁人/中東人大把人爭住幫手平權咩都有優先,而東亞人平時就唔會被白人歸類為minority所以冇著數攞,但係當要歧視起上黎東亞人又唔會被白人當成自己人.女人都好少少,至少有唔少白人鍾意亞洲女人,但亞洲男人真係賤過地底泥,真係唔知憑乜野nigger前nigger後.

明明係隻羊,批住狼皮就想當自己真係狼咁

哦

死nigger

ff過哂龍啦
你話係去到正常lv都講得通，依家係去到外星科技加有舊神礦做本錢
就好似話自己如果老豆係世界首富，仲要有錢到夠買起半個地球就可以出人頭地

班死黑鬼要ff自己個民族好似黑貓咁

睇下巴洛迪尼踢波就知

中國武術

點解唔搵白人講感想
同埋對住Poster講野好on9

係泰拳同mma面前直頭係小丑戲

黑你老母

花拳繡腿 影容得最貼切

形

佢就係想表演到套戲對黑人community有幾感動幾大影響
有時覺得美國做呢d節目真係幾嘔,好撚重左膠味,同社會現實脫撚哂節
個白人主持jimmy fallon其實心諗︰你班nigger講撚完未

種族歧視狗全面進場

笑話黎，睇過血鑽就明即使天俾左資源你班nigga，但人都係自私既，到最後d釩金屬咪又係被軍佬賣哂佢黎搵錢

佢都交足戲,最尾哭到

或者佢係大左膠真心哭

拍套叫黃龍
中國人一定好興奮

就係知佢交戲先更嘔心
好似metoo單野咁,你覺得hollywood班人有邊個唔係交緊戲

戰狼已經係

廿年前，南非白人掌權，東亞人係叫名譽白人

黑人跪係到幫我抹鞋

如果你現實係成功個班人..你都係禁樣講d社會地位相對比較低既人.. 你就明白點解套戲點解對佢地禁重要.. 你吾好無啦啦彈句英文出黎啦..好撚柒呀

白人睇呢d節目其實會係咩心態
陪班黑人歡呼？陪佢地感動？定完全無感覺？定覺得班白人好煩膠？

笑死我

不如你講下而家南非咩人掌權?白人地位又係點,東亞人地位又係點

仲有以前美國呢,就當黑人=奴隸,賣豬仔東亞人=工具
佢地又冇乜必要憎件工具既,但就唔好以為自己地位好過個奴隸幾多囉

屌爆你老母臭化西！

定覺得班黑人好煩膠？先啱

吾你老母,弱智仔學人講中文

你就自卑啦,佢地冇得罪你就係都要玩種族歧視攞自我認同感,同大陸節目公開笑黑人幫自己打飛機有咩分別

講南非
咁不如你又講下南非幾多人有愛滋病

又係佢要攞南非黎打飛機,不如你地講掂數先啦

咪又係生番掌權
死番非洲啦nigger

可能好中意比黑人cuck
特燈搵個黑人黎屌佢老婆果d性無能

burn the coal pay the toll啦

我只係想講每種文化都有可取之處, 雖然我都知喱度都係9up既地方.. 但我希望喱個post唔好一面倒都係d針對黑人既留言.. 我希望個post淨係針對你一個..

想問下佢想表達d咩 意義係咩

sorry lor nigger

力架版戰狼

黑人根本唔適合同其他人種生存 太惡

對黑人黎講強姦征服女人都係一種文化
即刻叫你老母去非洲服務人民啦

第時漫威如果拍套支那奇俠
大中華地區觀眾嘅感動應該係班力架既10倍

算啦..你繼續係喱到威落去啦.. 我收皮啦

黑人成日歧視亞裔，唔知點解連登仔咁包容佢哋 當咗自己白人？

美國佬筆中嘅亞洲人九成係賊

連登真係多垃圾以為講racist言論好叻咁

明明佢地平時歧視支那南亞

可能班友好崇拜力架

成班歧視niggar

仲有班弱智比西媒洗腦以為自己係歐美人,好撚大愛

毒撚黎渣你 笑死 上少d連登啦

應該夜晚打燈都搵唔到主角
感動到喊 竟然拍到成套戲

笑死 連登仔叫人上少啲連登

你當係另一種punk潮流
同steampunk cyberpunk 嗰啲參唔多
都係FF啫

老柒歧視先係普世價值窩

有一天，一個信徒因天生長得黑，而向大師訴苦。

信徒：「大師，我本來就長得黑，一到夏天就曬得更黑了，別人都取笑我，我該怎麼辦？」

大師不語，悠悠地把寺門打開，讓陽光投射進來。

信徒：「我明白了，大師你是想讓我打開心扉，不要在乎別人的看法，對嗎？」

大師：「不是，老衲只是想看清楚，施主你到底在哪裏？」

大愛撚準備負評x2了

喺白人眼中：
黑人=溝通到嘅猩猩
黃種人=豬都不如，英文又唔識講溝通唔到，啲女人就係性玩具

呢個類比好

提返大家
黑豹呢個角色都係白人創造出嚟
kangz

賤蝗

咁請你講吓有咩意義？

如果只係講個殼
黑人肌肉線條一定係最靚
運動能力又勁
智商就。。見人見智 可能學野真係比人慢
但都唔見係度留言既連登仔有幾高智能
至於五官黎計 黑人點講都一定好過黃種（溝埋拉丁裔果d更甚）
如果有得重生
有美國黑人同香港毒撚選擇
我一定選前者

利申：都識d黑人 好多都好nice 性格單純直接
好過好多香港人

咁非洲黑人同香港毒撚?

都係香港啦咁
但如果以公平d既出生地咁作對比
非洲黑人就應該vs 中國2.3線城市蝗蟲
咁都係非洲黑人開心d

非洲黑人有得屌閪

所以cape town依嫁咪冇水囉 有邊個黑人掌權嘅國家係上得枱面？
如果你問我南非依嫁點，白人地位就慘過東亞人少少姐，都係因為有日本仔咋

美國哩啲國家就算啦，除左美國人，全世界有邊個中意美國？

D黑鬼真係好似馬嬲，小小野就郁身郁勢

黃龍

根本道德撚都要落地獄

美國打燈業界教科書級別教材

熊貓人 不黑不白

DLLM, 笑死左

班nigga 幻想自己好有錢
好有資源

ff自己國家好先進
拍戲咋傻仔
同抗日奇俠差唔多

日鳩日力架力架
黎緊套pacific rim 2 都係力架做男主角
Will smith 咪鯁係黑捽捽

nigger個個一樣樣
連明星都係咁
連黑人自己都分唔到

我覺得力架都好過蝻同蝗

有乜好笑
亞洲人自己都好發達
日韓中星港都算得上一線國家
就算係二線如馬泰都一定發達過d nigger
起碼唔係一家冇錢生20個
又愛滋又剩
等其他國家畀錢
我地點解唔恥笑得nigger?
你話你係美國畀人歧視
係d鬼佬無知
好多鬼佬仲以為香港同中國差唔多大
你唔係expect佢地會知而家國際局勢呀？
因為佢地無知而歧視我地
我會不屑佢地咁on9 only
但nigger但抵畀人歧視

其實套野四個字講完
政治正確
呢啲奧巴馬式政治正確睇下算啦
套野內容離不開都係荷里活班友最鐵意既大場面 值入式廣告
同埋極細緻既CG 但故事其實無乜深度可言
打鬥畫面同動作略見差劣 無港產片個種流暢
呢套野係歐美咁收得唔多唔少都係因為個邊充斥住大量大愛左膠

黑人做主角片收咁勁喎，而且唔係 Halle Berry 個種，係好黑人個種，

黑人感動都係可以理解，但係班白人感咩動

黑夜黑人黑烏鴉

想睇搞乜鬼雜作班底拍

黑人都未哭,白人就哭先

食開屎有燈糖都開心啦

下次開套超人力架

搵白人porn拍白虎